今次第二位烈士係粉嶺過身 相信好多人會因為咁望而卻步 但係我今日都選擇去拜祭呢位烈士

照樣買咗一支$15嘅白玫瑰

大家唔好再咁傻啦 唔好再為咁不仁不義嘅政府已死去 我哋真係好傷心 大家七日一定要出嚟啊
我相信一定會有人留守 7月2號大家真係要小心啲呀呢場仗未完㗎

大家71要企出嚟啊

不要用鮮血換取自由

咁多位娛樂台手足 今次真係第一次叫你地手足 如果聽日放假嘅真係好希望你哋可以行出嚟 要返工嘅收工先去都得

求下你地聽日出去

咁都有人腐皮

支持樓主

今次撐牙邊

放心71一定去

邊b
支持

g chi
約左女女一齊去

咁啱
我都約咗條女去喎
我條女

Onj

呢個出發緊去金鐘

好

個能個都喉住我條女係咩料。。

支持樓主。

出去金鐘嘅手足萬事小心，金鐘d廢老唔係人咁品。

支持層主

7